[你個嘢壞咗呀] iPhone nosies cancellation問題

有冇人同我一樣？
呢個通話降噪功能由一開始到而家冇開過
原因係開咗之後就會聽到啲周圍環境嘅嘈雜聲
反而電話入面個人就勁細聲
希望iPhone X會改善到啦

冇喎
唔知係唔係錯覺
上到iOS 11仲勁左
平時同女朋友facetime會聽到佢部冷氣機勁嘈
而家一齊升曬佢話開左冷氣機都聽唔到聲
同埋如果對方係接近無聲嘅情況之下
會自動mute左個咪
直到開聲先會enable返咁

地鐵係咪都滅到聲？